入嚟放低你心事

情感垃圾桶
雖然冇人可以真正理解另一個人發生緊嘅事，只係希望可以幫你帶走一點傷痛

我係一個仆街

有一個同左我（背後）一齊好耐既女人 之後我又識左個女朋友

拖住左兩個女人 好仆街

以前比人hurt過 抱住報仇心態 結果自己變左個仆街

好後悔⋯⋯好內疚

咁佢地知道真相未? 呢個世界無秘密/你一直守住都好辛苦

我信呢個世界有報應，你hurt過人最後都會畀人hurt; 你用真心對人未必個個都會咁對番你但係你只有真心可以換到真心你冇辦法改變過去，只可以未來做得更好

你係一直都中意定係最近先發現? 不如先問下人有冇男朋友先再諗可能冇呢

我自己係知對方出左pool就點都唔會去馬，但當然個個人嘅諗法都唔同。最重要係做一個你自己唔會後悔同唔會傷害人嘅決定

守左差唔多年幾 但係真心好仆街 唉

繼續等

拍緊拖身邊一直幾個friend同我講u deserve better
究竟咩先係better

等時間過啦咁

當然我唔可以話你應該點點點，但係紙包唔住火同守得越耐傷害越大

其實冇話咩先係最啱，你開心滿足就得

有啲人都話應該要做ibanker/lawyer/ doctors 但有啲人揸巴士都開心睇你想要咩!

其實就算對方有冇男朋友你都唔會去馬?

比我會充實左自己先，只少你進步左得唔得到佢都係對自己好左

好有愛

感情冇話啱定錯， 亦都有唔同嘅方式有啲人覺得一星期見1，2次就好其餘時間做自己野/ 有啲人覺得要日日痴埋一齊。

我覺得每一段關係都係講緊需求同供應，你地2個嘅需求唔一樣其實真係好辛苦或者你地可以傾下呢個問題睇下大家有冇咩方法，始終冇時間係會一直冇...而唔係話忍一陣就解決到

認同吖 但係真係唔知點揀 B知道A係度 但係A唔知B係度 我就同A同B仲一齊

always welcome

今日放低咗個ex。一直都用咗好多時間放低，即使有咗新女都放低唔到。
今日終於的起心肝要斬纜，直接同ex攤牌，講曬所有嘢，唔會留下任何遺憾。
之後，block咗個ex。
雖然好潚灑。但個心仲痛緊
btw，今次真係再見啦。
我曾經愛過你，好愛好愛。
祝你幸福，搵到個真正愛你、疼錫你嘅人。
我呢種人渣，唔配再出現係你之後嘅人生入面。
再見啦。

咁B都肯繼續同你一齊真係好愛你

如果真係愛一個人，又點會捨得傷害佢呢? 愛情嘅選擇我俾唔到意見，或者你可以諗下同佢係唔係真係可以行落去/ 你係唔係可以唔再令今次嘅事發生

今日比男朋友嫌我唔夠佢個ex聰明，係海旁委屈到喊

唔知自己想點

係真係好痛 有冇方法挽留佢/傾下睇係咩問題再決定? 如果都係覺得唔得就放手，係痛但係冇辦法

咁你點睇? 如果你覺得係佢錯覺就好好同佢講如果你都覺佢係拖累咁其實都有左答案

有一個十年既好朋友 大家一齊成長
而我係不自覺間鍾意左佢幾年
我知 有啲野一開口就會無左
前幾個 佢問我係咪鍾意佢
我認左
之後 佢好絕 講左啲類似叫我以後唔好揾既說話
我既感覺好似係無左個親人咁
佢對我真係好重要 由細陪到我大

佢係咪一時接受唔到咋
巴打加油

長痛不如短啊，block左佢做得好好 一生入面有好多都係過客，既然冇辦法捉緊就要好好放手

我都係呢啲人覺得all or nothing

其實係嫁，好多人都話感情上認真就輸了但係我覺得如果我要係咁玩心計，要比唔到程度會仲唔開心

我知我咁樣會係loser但係我覺得只有真心可以換真心就算得10%其他都係自己唔開心，我都會為左真心嘅人去咁做

呢個要傾下喎 咁樣係有啲唔尊重你，就算冇心都要比佢知唔好咁做

關於讀書/愛情/工作定點啊

我覺得冇野有一條既定嘅方向同點先為之最好，一生好短，要記得令自己開心

你有冇後悔講左係? 我覺得你可以忍一世，但係如果要你一世都咁樣又係唔係真係開心? 有時講咗都係解脫。

我覺得如果大家都陪左對方10年，佢同你都會好重視對方。可能只係一時之間唔知點，比啲時間大家，遲啲再傾下

如果係咁你要用行動好好証明比佢睇 比啲時間佢去感受

祝你成功

唔好將自己完全交畀一個人要學自己同自己相處，好好愛自己+ 要有自己嘅圈子愛情係好但係佢唔係你全部

同朋友認真討論過愛情只不過係人生階段上嘅一個調味品 並非一個必需品

係嫁仲可能好耐都遇唔到另一個，但冇人guarantee到點樣先可以一直一齊 但係有時唔試又點知佢係定唔係呢? 驚一直唔去就一定冇

加油啊巴打希望你可以得到一個開心嘅結果

如果對方冇男朋友/ 有機會就好好傾下! 始終你地中間有誤會對友情/愛情都唔係咁好。

如果真係講唔到就好好向前，you also deserve a one who truly love n understand you

同個男曖昧好耐 一年半 旅行去過 家長見過 佢主動時 我自己縮左 發現佢用交友app識其他女 咪主動斷聯 後來揾返我 到依家仲曖昧緊 大家2-3日見一次 佢最近仲問我會唔會掛住佢 又講笑 如果六合彩中左 叫我養佢 同佢真係好close 日日都skype 7個鐘以上 諗緊點先可以同佢有下一步 利申 同佢好close 但味搞過 味錫過

我最近不停主動約佢 佢應該都feel到我主動左好多 我就係到諗佢真係唔知我鐘意佢咩定係依家佢純粹享受曖昧關係 個腦好亂 唔敢表白 驚一講就失去

呢啲好似可以有但係咩都冇同冇呢格講咩好辛苦

其實咁樣咁耐多多少少都知知。。我覺得你要諗清楚如果大家一直唔講一直拖，你會唔會接受到。如果你寧願咁都好過咩都冇就由繼續 (但係你都冇左機會等另一個對象!)

我自己就會寧願長痛不如短痛，如果大家要嘅野唔一樣不如早啲知就好好向前。

對方翻工好忙，成日唔得閒陪我
我唔鐘意咁樣，但我知我應該體諒佢
所以想調整自己既心態
同好唔鐘意自己 唔鐘意佢唔陪我呢樣野
但我越逼自己 就越黎越唔開心

我原則都係要對方主動左先 同你一樣 我不停約佢 佢問我做咩係咁想同佢食飯 我隨便up話屋企裝修嘈啊佢真係以為係咁
佢拍過幾次拖 A4 一次仲長到5年
我A0 我連點開口講曖昧野都唔識 一講完就好驚 唔知點解 佢又講得好自然 可以話把口識溝女
我感覺佢係鐘意我就應該直接同左我講/問我一唔一齊了
我真心唔敢問 我驚無左佢

我覺得每一段關係都係講緊需求同供應，你地2個嘅需求唔一樣其實真係好辛苦我覺得你有努力調節自己好好啊

或者你地可以傾下呢個問題睇下大家有冇咩方法，始終冇時間係會一直冇...而唔係話忍一陣就解決到。你一直逼自己只會令雙方有更多嘅不合如果想一齊行落去有好多野都係要一齊解決而唔係自己一個調節，你可以改變一次半次，但係冇可能一世都改變

我感覺佢係鐘意我就應該直接同左我講/問我一唔一齊了 其實呢一句你都比左答案自己

如果佢一直拖住你其實好冇意義， A0唔代表除左佢你遇唔到一個更加適合你嘅人最重要係你愛自己多啲，問自己真係想要咩同咁樣落去係唔係真係開心

如果唔敢問，或者將重心放喺其他野度? eg同多啲朋友玩/ 多啲自己嘅時間。 唔好只係得佢一個

佢最近會講笑話最愛係我 係feel到講笑咁講
仲有時用日文講 講野比以前更曖昧 唔知關唔關我主動左約佢 話我有咩想做就陪我做 成日請我食飯 比返錢佢又唔要 有時會送野比我 點比返錢佢都唔要 好大男人
我係到諗大家好似差一句 但問左 我諗朋友都無得做

我唔清楚你地呢1.5年係點+始終唔係當時人唔可以話一定點點點

其實如果對方feel到你中意佢+因為咁唔開心，佢又真係會由你咁? 當然可能大家愛情觀本身唔同，或者你地都可以傾下/ deep talk下有關嘅野 (有啲人真係覺得果一句唔重要; 有啲真係一句差好遠)

一直咁樣都唔代表你唔會失去佢，佢都可以一日突然走左但係我估好多野你都有諗過

有可能就試下揾番佢/ 有啲人終究只係過客， 留低嘅回憶都會開心同令你成長

我真係好掛住你
雖然分咗手都一段時間
大家都move on緊
知道你好開心 冇晒壓力
甚至有新對象
但係我成日發夢見到同你一齊開心嘅時間
雖然我地一齊時間唔長 而且太多唔開心
中間亦都有太多條刺
最後先至要分手
但係我真係仲好掛住你好想同你一齊多一次

佢就返工 轉新環境 我讀書 大家會無時間再聯絡咁密 所以呢半個月如果唔確定關係 感覺上就無了
我反而覺得會掛住以前味斷之前同佢讀書 同埋食飯 旅行果斷回憶 我主動同佢斷左2個月 總感覺都係掛住以前 唔係依家 我唔想離開呢個人 係我第一次鐘意人同埋我唔甘心放左一年半係呢個人到都做唔到情侶
最仆街係佢一講曖昧野 我會縮 上年佢講到出哂面話屋企人想我做佢女朋友 但佢無講自己點諗

最近佢一定feel到我約佢好密 我好廢 仲可以點

有 好後悔
有時候 會諗鐘意佢係咪錯
佢唔令女 個樣又cool 中學果時無乜男仔埋身
我對佢果種鍾意 係有友情開始 多年後 不知不覺間鍾意左佢

呢個世界有好多人註定只係過客，捉唔住嘅只可以放手

過去或者有好多嘅傷痛同唔開心，如果冇能力改變就要努力慢慢放手，過程係好好好辛苦但只可以用時間放下。記得今次嘅好同唔好然後努力對一下位。

我係個覺得愛情要排他性嘅人，我覺得你要諗清楚到底要揀邊一個而唔係話佢先點點點，就算佢主動都唔代表你要去嫁嗎係唔成先

揀好左就徹底放手啦，唔係每一個都要做朋友，有啲野錯左就番唔到轉頭

你要搞清楚你到底係愛佢定係唔甘心自己嘅付出 用左嘅時間換唔到真心係好唔甘心，但係如果你繼續糾纏落去只係會浪費多更多更多嘅時間會令你仲唔開心。唔好諗你屋企人，對方，或者自己用過嘅時間，去諗到底一直係咁你會點

聽過人話，一直嘅曖昧只係唔夠愛 我唔可以話你應該去或留，但係諗清楚啦你值得一個愛你同明白你嘅人!

中意一個人從來都冇錯 就算佢唔愛你只係你地冇緣分，冇一個人做錯

比啲時間佢沉澱下，的確遇到呢啲事會好亂遲啲先到同佢傾下，如果彼此關係一早昇華咗做家人，始終佢都會諗通， 畢竟唔係每一種愛都要一齊先算happy ending

明白 thx 樓主

其實我已經冇得揀

我哋之後已經差唔多絕交咁，中間都有互相搵過一兩次，傾傾下都發覺好有隔膜，最後都係斷咗，我諗嗌交係大家嘅心結

只係而家唔知點面對佢，同埋呢份畸形嘅感情，原來一旦有咗feel，都唔可以話冇就冇

有啲人一但冇左就係冇左 唔係話有feel嘅就可以一齊 (而且你仲有女朋友呢)，如果佢註定係過客又何必糾纏同迫自己要同佢做朋友?